三青年男女被控非法集結 拘捕警長認港鐵站未封 亦可能有乘客下車

去年 8 月 24 日的觀塘遊行演變成警民衝突，3 名年輕男女被控在黃大仙龍翔道非法集結，當中 19 歲男生另被指藏雷射筆，遭控一項在公眾地方管有攻擊性武器罪。案件今（23 日）在觀塘裁判法院續審。拘捕第三被告的警員否認辯方所指被告從未掙扎，但承認當時路面有其他因車輛停駛而下車的司機及乘客，亦不清楚被告從何處到達現場。控方案情完畢，裁判官屈麗雯裁定表證成立，辯方初步表示三名被告不會作供。案件明早續審。

擺明鳩拉

但表證成立
最後只係等個官點玩